請問邊份醫療保險好??

巴打們
請問保誠好唔好??
定有邊間推介??
唔要High end
普普通通就得

我自己用保誠，claim過，覺得好均真，佢畀嗰條數就係我自己計過條數
我買嗰啲係最cheap嘅plan咁多年都係供得四五千蚊一年

後生應該唔使四五千蚊一年咁貴??
我之前有睇過2XXX一年到?

一陣睇睇先
THX

四五千蚊一年真係basic到唔basic㗎喇喎,同埋我一啲都唔後生呀下...

唔好淨係睇價錢
都無最好嘅計劃 揀個啱自己最緊要

有興趣tg我幫你比較下～

利申：絲打得唔得

咪撚再比A準抽佣啦
如果你講緊係VHIS , 我自己就買bowtie
應該佢最平 , VHIS 標準plan間間D 野都一樣

過主啦保險雞

bowtie 靈活計劃平 + 保障最多

pru的話，非自願醫保不好

Fwd 簡易保
利申 broker

保誠claim 得快同足
試過A字頭真心伏

其實最重要都係Agent

唔加SMM食得屎
其實間間都差唔多 睇你搵咩人幫你跟張單緊要啲

high end medical 幾錢
最平最cheap去claim份墊底費係咩意思
即係買兩份?

通常high end medical都有墊底費，例如話2萬咁講
如果你出左事入左醫院，最後埋單10萬
咁保險公司就會賠返8萬比你，仲有個2萬就係墊底費，個部份就係自要食

但係個2萬墊底費可以claim返其他既醫療保單賠返比你，但留意係最後你claim幾多份保險都好，claim既總數唔可以高過實際既醫療支出。

Cigna or bupa
其他都廢

BUPA + CIGNA嘅top up

BUPA Together + SMM + Cigna Topup
算唔算性價比最高？

我都想買 宏利得唔得

bupa together啲smm好似麻麻地
除非牙科同門診對你好重要
否則bupa together+Cigna topup已經好抵
每年有25萬+100萬保障額
(自付=扣咗25萬之後嘅10%)

宏利，保費係好好好 撚貴，但賠足! 自己二份加公司一份，入一次養和就翻本!

LM

真係好貴

求介紹 唔識買

有興趣了解可揾我，唔會迫你買，純了解冇問題

Fwd好唔好

宏利

利申：醫護界

留名想知

簡單啲嚟講，如果你公司已有group medical，咁就一定揀份high-end有墊底，細數claim公司，有突就claim自己買果份，可以用到盡之餘保費又平啲。
如果公司無醫療比你，就諗下你為咩而咩，身體健康買嚟防大獲野嘅話，建議照買有墊底，因為槓桿大，每月幾舊水換終生超過2000千萬保額，touch wood做個大手術要你100萬，到時自己墊萬幾蚊根本唔算係啲咩。

公司做緊回贈，其中自願醫保送每年1次身體檢查

想知多啲 tg me~~秒回

如果咁多年冇入過醫院，供住院保險係咪好on9?

high end 同 用嚟claim 墊底果份分開公司定同一間公司？

買緊BUPA Together + Cigna Topup

自願醫保有無更好選擇？
無就留返唔轉。
thx .

千其吾好買A 字頭個間就得

而家用緊aia ceo,想轉cigna,好似好好多

其實買high end plan係咪買大約$20000墊底費呢個數會實用啲？

AXA 定 AIA

AXA

保誠比較老實

呢個post真係要捉鬼啦 咁多保險狗

間間公司嘅墊底費都唔一樣，要視乎返你有無公司醫療，有嘅話買高少少墊底保費平啲

有份公司醫療墊底
大部分都係$0/$25000/$50000咁上下
上面既墊底費 巴打建議會揀邊種價目墊底抵買？
大部巴打會揀邊個額？

一般建議買中間嗰個，因為$0同$25,000個保費差係好L遠反而$25,000同$50,000差距不太大，如果公司份醫療靚仔，不妨可以揀最高墊底

純個人觀點
5萬墊底有時諗咁頗難claim
中小手術<$50000
公司醫療claim唔足
High end又claim唔到 少少夾層
大墊底plan似係預比大手術用
有錯請指教

推

問題係我睇門診都少 睇得都係普通病

千其唔好買bupa
我做私院 見到好多手揸bupa既病人
都要搞到好麻煩
好難claim錢
明明已經病緊 仲要去搞保險claim唔claim得
見到都谷氣

網絡先有預批，但醫生收agreed fee

醫生手術費錢少，個醫生就亂鳩咁黎

所以有人唔想用預批

我都想買宏利，聽同事講好

我就係返ha

推問

有no claim bonus, 墊底費會少過5萬

（假如個計劃有no claim bonus）

明白曬要用claim時就先claim公司醫療平plan再claim自己份high end

Audi says z z x😇🤔🤔🤔😗😗😍d” s \x,,5
9

VHIS 基本上廢，扣稅少，保障低，保費貴
我自己用緊 fwd cansurance full med
你自己上10life 望下

政策上vhis保額係偏細，原因唔想俾醫生睇住你個benefit 獅子開大口

可以睇下美國Obama care，全民醫保

我都係保誠
4萬幾一年(2份保單),用信用卡供
都有claim過,軍真,交齊文件,一個禮拜到收錢

另外我係20000墊底個隻,過20000餘額claim哂佢地

姐係對我黎講完全不值，完

vhis 加 topup

4萬幾一年

真心依個最好 終身額再多一百萬更好

屋企人幫我買左份AIA
我覺得幾好，claim得足同幾快

其實間間都係差唔多
買保險最重要Agent要信得過
嚟搵我同你傾下

有冇人講下點解呢個plan咁多負評?

多唔多巴打真係投保cigna

而家乜都網上claim就得，咁係咪唔使再搵個保險佬買，自己網上揀好計劃買就可以？

呢兩間夠晒啦，性價比又高，可以保留

一個人投保買 together 有咩好?

唔好貪方便自己上網買 搵唔到人跟

要唔要床單？

床你老母

認同

唔會掛，打去佢個CS都應該有人幫手解答到

聽講bupa係等你出事先Check你病歷
到時話唔賠就唔賠
不了

其實普遍醫療保險都係咁做法。

推 聽巴打講就多 但多唔多真投保？

連登咁L多保險狗

用開bupa，都claim過幾次，冇咩問題喎，我覺得都okay呀

其實我本身想聽下用家意見
點知一大班保險員工
個個都話自己間最好
即係到最後都要慢慢諗

咁最後得出咩結論?

Bupa family plan

你係一個人投定一家人投?

話明family 緊係一家人

共享100萬保額 唔知而家仲有冇

屌專做大陸人走資生意，呢啲環境仲幫襯佢？

可以單人投保嫁喎

係咩 我唔知wo

Cigna top up 即係邊個plan ?
信諾升級醫療保?

係

有無巴打真實投保cigna?

買左top up, 未claim 過，
所以無咩野可以share.

咁老實講 正常人都整係買一間公司既保險
我又唔知其它間易唔易claim 服務好唔好咁
好難比較就
我自己危疾買aia
因為之前公司團體醫療plan 我用過aia同bupa
係覺得aia好d咁

我買左保誠自願靈活plan加smm
但我本身有公司團體bupa包smm

感覺自己個plan保障細又有重疊
所以我想個自己plan下個年度轉high end topup plan
我咁諗正確？

諗緊保誠加倍保定cigna升級醫保

本身已有公司醫保，
其實應該揀一份有墊底費嘅top up,
以較低成本獲得較大保障，
比起買兩份basic plan 化算。

當然有其他野要考慮，
例如可能會轉工， 新工未必有醫保。

至於high 唔high end,
我覺得最好攞埋份保費表，
睇下》40歲後做緊咩價錢，
再諗返過多一排後有無能力繼續承擔保費。

一般打份大公司都有團體保既
個墊底費例如$20000無團體plan去claim自己都負擔到既
所以打算下年度轉plan唔要basic plan
考慮緊保誠同cigna

其實而家大部分保險公司都係喺買單時都唔會叫你做身體檢查，都係Claim時再check.而且買單時已經做咗健康申報， 理論上已經check晒啦，唔覺有大問題。

幫父母買，無公司醫療
bupa together ＋ cigna top up
bupa together smm
vhis ＋ cigna top up
唔識揀，有無巴打俾意見

我買左1，
個人建議1 or 3

cigna top up 性價比 比 together smm 高，
不過要留意返cigna top up無得免找數，
要俾左錢先claim 返。

lm

25歲 第一次 應該買自願醫保好定係普通醫療保險

想問有咩分別

好睇你group medical 好唔好

如果你打大公司工，有唔錯的medical

普通會好D （個人認為）

咩係topup?

保柏外，有邊間可以唔洗比錢就出得院？

有好多都可以預先批核

無病無痛 建議買普通醫療保險 會比較好

你不如打上去bupa問下個CS有無得預先批核先啦, 我自己覺得bupa醫療保唔錯, 可以考慮下

Cigna，佢地賣醫保起家！

非topup既醫保 好似自願醫保
Cigna抵唔抵買？
買靈活定優越比較好？

想問如果普通醫療保險已經claim過一次,留喺原有計劃好定轉去自願醫保好?

要睇你幾多歲，屋企有冇高危病紀錄，打去熱線問一次，再叫佢地派過經紀解釋，最好係一次過揾幾間保險比較吓。

Cigna在醫保比較老實，係佢地強項。

搵D非中資背景

因為幫妹問 30歲以下
值唔值？

值，算年輕，三十歲前保費係低D！

買佢cigna basic plan即係邊個名？?

真係好多喎，自己上去睇，好個人化！

Cigna 美利堅

我就係知多 分唔到邊款係basic
好似轉左自願醫保

仲有樣野 cigna係咪要網絡醫生先賠到足？

想問下本身有病睇緊專科，但係又想有份保險可以包埋睇緊個科，基本上係咪唔使諗
同埋問有咩公司會包中醫門診同跌打，係咪會好貴？
利申 公司有bupa包門診中醫

有無啲生仔懷孕包險？

大部分都有, 包括bupa, cigna
因為係實報實銷, 你買多幾間都唔會claim多過你洗的醫藥費
同埋大部分要買左住家, 先有得搭埋個門診
一個30幾歲的人, 大房一年3千幾左右